點解辭上一份工 應該點答

上一份閪工做咗幾個月就裸辭咗
而家見緊新工，hr次次都問reason for leaving，點樣答先最恰當

照顧屋企。

你諗下你失業果時日日係屋企幫手掃地拖地...看門口...都算係照顧屋企一部分。

我係咁講....想辭果時又話要照顧屋企算數。

以前有無做過其他工？

通常都係用career path黎答 避重就輕講下上一份有咩唔岩自己 例如工作性質 行業個啲 跟住講下依家申請呢份有咩咁適合自己 唔好講上一間公司壞話 通常都一定會瘋狂追問

問番佢咁你呢？

佢實問 咁如果請左你又話要照顧屋企咁點

大鳩佢囉 屋企人已經走左 一段時間冇呢D包袱
當然啦 兩三月轉一次工果D人另計啦

支那肺炎

留名

積蓄用曬要搵錢

唔寫落CV得唔得

行完山比人炒左

食咗老闆老婆

你都答左，加多幾隻字可以攞黎用

上一份閪工黎，所以做咗幾個月就裸辭咗

想呀 b老公做我老闆
老婆出軌染埋性病都無怨言

老闆成日講咸野性暗示

話屋企好返咪得。

我真係咁講，唔通話之前份工太西咩....

結果有人請左我...

中左肺炎